最新John Wick MAFEX Action Figure

各位師兄對佢有冇興趣

有冇師兄入左手
介紹下

連登仔係唔係唔知邊個John wick呀

點解無鉛筆

WITH A FUCKING PENCIL

呢款唔係最新 最新有鉛筆
不過兩款都未發售

邊到有得買

Excommunicado

訂左第二集嗰隻，但而家睇落第一集個頭仲啱放喺第二集嗰隻度

我見好多人一出就買，好快又放出去

想問第一集同第二集，兩樣有咩唔同？

想問第一集同第二集，兩隻有咩唔同？

槍唔同，第二集有隻狗
同埋我鍾意第一季集嗰隻有好惡個樣

無玩開figure，訂呢隻邊度穩陣啲呢?amiami?

lm

我都諗住係amiami訂
但見到hot toys預訂個隻真係好正
一分錢一分貨

一個1/6，一個1/12，其實hot toys嗰隻都唔係貴好多

見到一有對比真係番唔到轉頭

俾多小小hot toys大家參考下

都無位放 整場景1/12好

但依家睇番啲關節位，個樣就覺得好膠

1/6擺靚
1/12可以扭下，不過小心啲

我買Mafex 因為土地問題

等mezco出

原先諗住落訂
但見到hot toys都有
搞到我都唔知買邊隻好

你放出去 1:6運輸麻煩

就咁睇相件衫唔知想點
希望出個陣會有改善

買左1/6就珍藏啦
遲啲繼承俾個仔

雖然仲未有女

1/12 我可以用翻晒 Little Armory 堆鎗同情景

呢個真

大把人放hot toys

可玩性好高

師兄1/12既3邊到有賣

唔好意思，呢個我真係冇研究，因為我係儲鎗，人仔我係得 Little Armiry 出嗰幾隻，同埋蛇叔 Deadpool Figma 去襯堆鎗

ak47有無？搵左好耐

呢排少見啲，早排精品多到坐晒貨
建議你去深水埗 69 模型睇吓，暫時嚟講佢哋最多款

HT最差係無咗隻狗
明明佢先係John Wick嘅精髓

師兄deadpool邊到入手

深水埗精品，我嗰隻普通版嚟，已經唔記得幾錢

等依隻

巴打有無link睇下

都係HT靚啲

好正好真好撚靚

兩個比例邊有得比

hottoys勁驚整爛

Secret Base係咪有實體睇？

mezco個隻只有布西裝可取 頭雕都係mafex略勝
ht mafex雙入

枝鎗好膠喎

西裝唔用真布